林宥嘉 兜圈

上網好多人話兜圈好難唱 但我唔覺

大師

好好聽

多謝你

好聽，快D試下去英皇

多謝 但我無錢整容

屌以為樓主post 左原版mv link

話說我都唔覺 有少少興趣學下玩下自己錄音
想喺呢個po 度問下有冇啲配置上嘅新手入門講下

好憎你

你.....

你......

不如改埋名叫香港林宥嘉啦

超好聽 聽完好感動

我都係鐘意關楚耀多啲

我唱歌就係想做到呢樣野

多謝你 但我知道仲有好多進步空間

我頂好L正 喊咗出嚟

我以為原唱嚟 樓主有料

點解會喊

其實我係新手 我讀理科 唔識音樂

林宥嘉都要退讓3分

你個icon簡得好好

正
係邊套鬼片既主題曲嚟？

偶像劇 （必娶女人 ）片尾曲

感動到哭能左 香港樂壇正需要你依種人才

太好聽訓唔著

只可惜香港樂壇唔要我

巴打早抖

巴打把聲j死me

我屌，等我仲專登戴耳機聽

唔好嘈到人都係好事黎

豆皮狗 北區小哲 滴螺絲 三大音樂台歌手

希望有機會同佢地交流同合作

好聽 我鍾意你唱告白氣球

我D垃圾國語

支持

痴線 師兄D假音真係唔係講笑
有冇諗過開教唱歌？

好好聽
我居然聽曬成首

起碼聽得明

無 我都想有人教下我

多謝支持 我係個APP仲有好多COVER

笑死人咩

講真 我覺得我技巧唔夠佢地兩個好

唔怕

自學定以前玩開聲樂？好好聽

咩都唔識 係屋企9唱

個post充滿正能量

樓主明明歌星嚟
但每個comments都親自覆
仲要一啲都唔大牌
唱歌又好聽
好欣賞你

你好野

唔敢當 最緊要你地鍾意

你都好野

有無人睇留言次序係

好好聽 > 禁入去拉中間聽 (5秒） >

建議你從頭聽晒成首先 可能我中間唱得麻麻

認真問的......

好聽 loop左成日

睇左頭半頁留言認真左 然後大笑

然後喪loop

好少有咁好聽既cover

我都唔知點答你 我用陳年IPHONE 6S加耳機

多謝

可以令到你笑可以已經有好大滿足感

多謝 我會繼續努力

仆街 聽到上癮
樓主介唔介意我save落手機
可以好似apple咁比錢買

你真係唱到好似兜圈咁
幾勁

多謝你 我既音樂係唔需要用錢買的

好好聽！我以為係原唱！

多謝 同原唱差好遠

哭能左

我由前奏一路好期待..

比原唱更好

聽完覺得人生充滿希望

SORRY 令到你失望 我會繼續努力

我都係由唱歌搵到人生希望 我想錄多啲勵志歌

小西灣關楚耀

你好

睇啲留言先入去聽
果然真係好好聽

click左入條link度
好努力咁兜左5秒到
真係好好聽

如果有機會都想去北韓唱歌比金仔聽

屌
我都係咁loop

多謝 聽左5秒? 建議成首用耳機享用

多謝支持

我返屋企聽

正喎，唱歌post 真係冇咩，推下

樓主9成出賣朋友，一係自信心爆棚

最好用埋耳機浸淫係我既音樂

唔係 100%係我本人黎 我知自己唱歌無天份所以我每日都努力練習 希望大家比啲意見

比天使含過撚既聲音巴打ho ball

天瀨之音

聽完耳仔好C伏

用棉花棒清清耳油

未入去聽 想知留言係咪假膠

可唔可以cover 說謊？

好唔好聽都係晒你4分鐘 why not give it a go?

一陣聽

Ching把聲再加啲echo會好聽啲

好 等你比啲意見

屌 驚為天人

我係APP較原聲

好撚勁

識唔識用不推文?

我明你個icon點解了
真歌皇

真係唔錯喎

我聽完樓主Cover之後唔敢再聽原唱

SORRY

廣告
大家唔好再推

請問邊度有廣告成份?

係咁loop

想聽你唱關楚耀啲歌

死亡之吻

聽得出好重既情感

每個人都曾經說過謊

簽左約未？

樓主既歌聲比左人生既希望我
多謝你

自由身

努力

去咗YouTube 聽正版
唉 翻唔到轉頭

樓豬完勝林宥嘉
會唔會再cover多幾首 林宥嘉真係唔掂

說謊>兜圈

香港樂壇欠咗你一個獎

痴線 好聽到 哭能左哭能埋右

屌我滿懷期待撳入條link
樓主你放過林宥嘉啦好唔好呀

令我諗起以前有個巴打冇自彈有自唱系列既歌

唱到好有清明節嘅感覺 巴打有潛質

可以 你想聽咩歌?

挑機

多謝你既意見

我唱歌唔係為左獎

可唔可以出碟

SORRY 我會改善

bb你聽埋傻子同想自由
我轉迷樓主了。。。

我無聽過 我淨係識唱唔識彈

幾時唱船？

下年拜山播我COVER?

巴打你贏 好好聽

林宥嘉都上連登

唔可以一步登天 要慢慢練習

唔敢聽 怕會沉迷。。

無聽過船 等我有時間練習下

依家聽返林宥嘉無咗嗰種味道

各有各風格 睇你喜好

好撚好聽

樓主我可唔可以點首浪費比我聽
認真

我都係

屌比你fake左入去聽 依家笑到氣咳

點解我仲咁天真相信連登有真心

北區林宥嘉

林宥嘉 心酸
希望唱到果種個心拿住拿住既感覺

DIU 俾D留言FAKE撚左

好聽過原唱

Ching 諗住幾時出道

心諗連登點會一面倒讚 但都真心左

勁好聽

當然無問題

我屌你班仆街曬我data
今個月得返一Gb

順番條氣再聽

請保持呢份天真

檸檬

各有各風格

無呢個打算

SORRY 令你失望

樓主可以屌打四大天王 歌神

聽首歌唔會曬你好多姐

2020年 四大天王過氣了

@豆皮狗

我都係 笑到趴左係地下
好肚痛

有對手了

直頭神級啦

聽咗唔夠兩秒就刪咗

我會練到有一日你聽曬成首

笑死人咩多謝巴打帶來歡樂

做野啦

幾時有新歌

同師傅學下野啦

咁多人話好聽，即刻入去聽下，跟住懷疑自己聽覺有問題

知道

好似唔係中間

我老實講句 真係好撚好聽

每個人既審美觀都唔一樣

去台灣發現唔洗睇樣

台灣競爭太大

你有足夠自信， 夠做啦

有冇其他歌聽？

你想聽咩歌?

睇完comment 再click入去聽
聽到懷疑人生 諗緊係咪自己有問題

我愛你

係我有問題

新歌cover

即刻諗番起中學回憶

小西灣林宥嘉

第一次聽歌聽到喊，支持你去娛樂圈發展。

香港娛樂圈仲有得救

啲人成日話香港樂壇已死 聽完樓主唱歌 我覺得有返希望

你............

聽到哭咗

最緊要有你既支持

我會努力

聽完一次再聽一次原唱之後忍唔住再聽多次樓主個版本，我聽唔出個分別

聽咗巴打其他歌，都係兜圈最好聽
其他歌突顯唔到你嘅高超歌唱技巧

睇留言

我希望我既歌路闊啲

係 咁好聽都唔覺？

留言有咩好睇

邊夠你黎

可唔可以教我

其實關楚耀真係襯唔起樓主

樂壇欠你一個交代！

巴打首歌係咪比人插住屎眼唱 d高音好有味道

真係唔錯

+1

我咩都唔識

我都想有關楚耀10分1

啱啱做完手術，聽完笑到爆咗線dllm

屙緊屎唱

學我

本身都唔信你 點知試下咁樣唱又真係幾好

聽到眼濕濕

唔夠樓主黎

樓主win你十條街

我覺得佢唱得好好多

幾時出道？

樓主做社畜?你個名

暫時無呢個打算

我係廢青

聽晒成首可以唔笑既 我覺得可以攞健力士世界紀錄大獎

屌
真係 大家快啲去聽下

師兄唱得好有風味

咁好多人都得

好聽到

播CD當自己唱咗?

咪係 偷原唱黎扮自己唱

超越原唱，啲音係咁兜

聽到就升仙 ...

完全突顯兜圈精神 每一個字都有幾個音係到兜圈 林宥嘉都唔唱唔到呢個精粹

第一句就笑左
你係真係識唱歌架喎

咁都比你發現

好中肯

樓主唱多啲歌想聽

識少少咁

我POST左好多

其實係咪扮，音準又得 beat又岩係到整怪聲

唔係我真係好用心唱

幾時有船

個APP無呢首歌 SORRY

我等咗一晚。。你清唱

你一定係不停loop先唔夠data啦

比啲時間我練下我未聽過隻歌

未聽過首歌，但覺得樓主唱得好好，有冇興趣send去唱片公司試吓

多謝樓主 聽完你唱我人生又開心返

呢招仲WORK

樓主唱多d
聽到上左癮

加油

笫三季 森林之王冠軍

如果參加全民造星有無得諗?

我好鍾意呢首歌㗎

聽到 “HI” 要吹散幾遍 個HI字 個高音 忍唔住咸左

我都好鍾意

.......

我驚花姐到時

岩岩係屋外面走廊勁大播，跟住聽到有人勁大力閂門

到時點

佢聽唔慣流行音樂係咁

屌你 樓主 我一入post已經share左條link上wts gp-.-
依家勁老尷

個icon 簡直畫龍點睛

天籟之音
樓主係香港樂壇未來之光

早知唔獻醜

多謝你未聽就分享 你想我點樣報答你?

繼續努力

唱多首 我想聽

聽到啲高音係到震

柒到震

你想聽咩歌？

忘情水

唔可以咁樣攻擊人

最難既你又OK,最易既發聲用氣唔得跑步好快但唔識行路

屌晒第一頁d 仆街

笑到仆街
但樓主係上到個音架喎

即係點？ 可唔可詳細講解一下 真心想學野

一陣錄

樓主 好有勇氣 好有自信 !

攻擊自己姐

多謝你我會繼續努力

Encore

耳朵懷孕了

有無諗住去紅館開show

等武漢肺炎過左先

睇撚到個名再聽埋首歌，真係笑到停唔到

唱得幾有霸氣
因為樓主申請左個AC 關注你

忘情水

唔係好熟 聽左一次就唱

喉龍有時閉合唔到,搞到成日有好似假音既聲,谷下個腹用力D唱會穩D

多謝巴打 我會練習下

聽到哭能左

開頭真係懷住敬仰學野心情聽 聽完之後
我覺得開心左 樓主勁

有無咩意見比我進步下

唔想睇犬決

樓主不如試下快歌
擴闊歌路

船

聽左幾次就錄

炮決舒服啲

想聽樓主唱成全

有無咩推介

樓主假膠

我就成全你

熱血無賴
自然醒
之類啦

自然醒

轉音係你強項 練多啲！！！

可唔可以唱埋心有林夕

樓主有無興趣唱伍佰last dance

屌 師兄有料

推俾所有人聽

我一播首歌 我個女明明喊緊 一聽即刻收聲 之後仲訓著埋 堅好聽

佢對音樂應該好有天份

聽哂樓豬咁多首我真係哭能左

幾時出道

我時不時都翻聽自己既作品都會喊

我麻麻地對呢首歌 sorry

樓豬可摸耳唱bosco既名曲最後祝福比我聽

搵唔到伴奏 清唱介唔介意?

頂住癮先
遲D等樓豬搵到伴奏再encore

唔介意，清唱顯示你實力

仲唔快d寄d demo 去唱片公司！！！
真係滄海遺珠 ！！！

最後祝福

#410

巴打好有感情
一定係有過太多經歷

真係不禁比個正皮..
有冇聽過bosco唱到成pat屎咁嗰個version?
你同佢真係冇得比 聽得出好有感情！
g chi！

bosco可以同eason合唱K歌之王好羨慕

我睇住隻胖虎係到轉 跟住覺得胖虎識廣東話應該係咁既聲

轉左ICON

樓主自己spin埋呢首啦，巧巧聽

有冇KKBOX, iTunes link?好想載住耳機瘋狂loop

*戴住

我都哭能左

KKBOX要重新錄 應該唱唔番果水準SORRY

樓主有料 唱多啲 thx 🙏🏻

比原唱好聽百倍

聽到頭都痛埋

係咪較得太大聲

推 值得多啲人支持

把聲好靚

你都好靚

樓主好勁，聽到哭𠹌咗

其實真係幾勁 啲高音上到曬

我會繼續努力

好耐都無聽過啲咁高汁既cover
1:18先係個精華

岩岩聽番 唱得有啲差 可以點樣改善?

唔係吖 好撚勁喎

有批評先有進步

唔係講笑
聽完喊咗幾日幾夜
聽完個人震𠹌哂

出多啲cover ok?

我出左好多 唔介意可以係個APP FOLLOW我

哭撚左 真係好撚好聽

係呢度點歌都OK

巴打加油呀

Rode-usb唔太貴又幾好聲

想聴悲哀代言人

咁都叫唔太貴?

支持樓主岀道

笑死我，你有對手了

好撚難聽屌你老鼠

呵緊屎唱？

唔識

其實真係唱得幾好
見你高音都輕鬆
有冇打算試下煎熬？

聽完訓唔著

真係繞樑三日

正野 天朝要俾更多人睇到

落緊雨？

悲哀代言人

好耐冇笑得咁開心

匿左入廚房

sorry

要你唱

可以試下

三日唔訓啲時間多左 好好用

最緊要開心

千幾算係咁啦喺呢個類別算抵玩啦

有啲甩beat不過都算啱音gchi

唱得幾有感情 勁

我用IPHONE線錄算

CLS 點解可以咁能好聽

聲靚 用電話錄都夠做

冇用耳機
同埋我發現原來較返去上一句佢個beat就會亂
要一take過

依條友又柒又難聽 真係要跟你學下

無得同佢比又靚仔又唱得

呢啲App一唔用耳機就會Delay咗少少睇到樓主呢個Post搞到有啲掛住以前有個唱歌post個個喺度鳩嗌

聽出耳油，打算幾時出道?

你勁好多

可唔可以唱哂成首

我d有線耳機全部幾個月都冇就會比我整到壞曬😭😭
而家用緊藍牙耳機但完全收唔到音

屌 好撚難 煎熬

我試過用AIRPODS PRO 有DELAY

你睇下許靖韻以前咩樣

悲哀代言人 full version

而家都好樣衰

聽出嚟個感覺好配合歌名

呢首我真係搞唔掂 SORRY

好撚好聽 等睇上AGT

笑到仆街

I prefer BGT

聲帶傷左點算

加油，希望繼續出新歌

呢首真係唱得唔差

真係loop到停唔到 好正

多謝大家支持 出左新COVER

初戀既感覺

仲記得初戀既感覺

算唔錯啦 冇練過
希望你努力
嚟緊想聽想你的夜

走到咁...

獲得D評分

Cls...

屌d comment fake9我入去聽
想洗耳

勁到抽筋

唱到成pat屎都算
原來個樣都生成咁..

屌哂你地老母
睇完comment 先滿心歡喜入去聽

我會改善

我會比B＋

清清耳仔都好

你唔鐘意都唔駛屌人老母

好聽喎

樓主想揀好聽定真話

真話 我可以點樣先可以唱好啲

真心問

究竟有邊個連登仔真係唱歌好聽

豆皮狗

連登歌神

樂壇欠你一個交代

想你的夜

哭𠹌咗 香港樂壇欠你一個交代

巴打有冇諗過同ig 個個 badboy__.hiphop battle 一下 兩位大師級鬥爭 一定好好睇

又靚仔又大隻 明星黎

睇完d 留言你哋班友好似
東方昇之前講果啲淘寶誇誇群

巴打開個page喇 我睇好你 香港未來兩大天王

想識巴打 好可愛

我都有睇 咁我咪賺左 免費又唔限時

唔得喇 唔出得樣

你好 巴打幾歲

巴打好聽過豆皮狗

29

我淨係會同琴日既自己比較

有冇關楚耀咁靚仔

我都想

真係ok

屌你哋老母

呢首真係幾好wor

頭一頁d留言咁正面
枉我滿心期待click入黎......................

真係好好聽

有無人同我一樣
覺得好撚做作

我覺得技巧好好

屌 聽多樓主幾首歌
明白樓主點樣唱歌
唔知點解又覺得首兜圈還可以

多謝支持 我唱歌即係點?

可唔可以點歌
想聽蘇打綠嘅小情歌

小情歌 希望你會鍾意

第一頁班人

唱壞與更壞學埋yoga啲口音

中伏

唱快咗

你一定未聽過難聽又做作嘅翻唱

香港樂壇欠你一個交代

被撒但吻過的聲音

［黃色音樂圈］一隊本地嘅黃色樂隊需要你地嘅支持！

推呢個

巴打
聽你唱歌醫好左我個抑鬱症

三丁友都係咁上下料 但我鐘意樓主多啲 起碼個態度冇咁乞人憎樓主加油

究竟經歷過d咩先唱得咁有感情

有目標就好 g持
我係你超級大fan屎

一醒見到有得聽
多謝樓主

我都覺

有個問題一直好想知 利申器材白痴
想知啲人錄音個咪前放個網仔 係咩黎

技巧唔算出眾，但樓主透過聲音去表達感情方面嘅能力其實係專業水平。

聽完之後真係好似係無間地獄兜緊圈

我記得以前有位巴打po過條youtube上黎 有個女仔唱alan walker 首all falls down 都好好聽

旦

可以防止唱歌時候啲氣搞到爆咪 好似細個你同人講電話會唱個咪玩嘢個種

咁個咪上面啲波波棉/毛神神果啲係咪都係同一樣用途

應該係 有毛個啲多數外景用 我諗主要防風聲
利申都係非專業不過試過冇用個網搞到啲氣聲好大

吳雨霏 吳哥窟

求指教

咁就好 繼續加油

終有一日我地3個會上紅館

人大了 開心都想哭

應該係來回地獄又折返人間

我都可以挑戰下

高手出現

壞與更壞

口音就學唔到 技巧就盡量跟 希望你鍾意

唔太熟 SORRY

你鍾意就夠

可唔可以指點我

一齊合唱就可以

dllm

我開定聲凖備好了 你喺邊？

我都準備好

因為巴打我都down左黎玩

我唱歌好認真 唔係講玩

我都好認真 岩岩唱左首 一齊交流下

你係APP叫咩名

我認真唱，可唔可以俾啲意見

巴打好Cute好幽默

普通話有待改善 加油

交流下 真係好撚難唱 我輸左

要帶耳機聽

你開頭唱得好好 繼續加油

好聽 BTW我未聽過呢首歌

支持樓主繼續唱

聽完忍唔住聽返林宥嘉版平衡下
屌你

多謝你
林宥嘉 cover top3

無理由 我聽左YOGA師傅好多次先唱

有冇新歌推出

聽完第一句頂唔順熄左

多謝支持
林宥嘉 cover top3

我聽到哭撚咗

我聽曬成首
希望樓主可以繼續出
真心

無言感激
林宥嘉 cover top3

老老柒柒 感覺上你有d似豆皮狗同滴螺絲個唱歌老師
同埋貌似你可以上到D5
可唔可以點首可惜沒如果聽下

就要呢把聲

呢種是咪叫哭腔

好多謝大家既支持同意見 我重新唱多次兜圈 唔知大家覺得好左定差左

我無跟過老師學過唱歌

可能係

聽完好想俾樓豬係我個心瘋狂兜圈。。。

走晒音喎師兄 你玩9佢？

可惜沒如果

多謝你既意見 等我研究下咩係D5

玩玩積木

唔準你咁講 呢d叫有感情
把聲真係好sexy
等佢開演唱會

開網上演唱會

聽左幾位巴打唔同既版本 希望有改善

不能只有我聽到
聽出耳油，fans club幾時開始招收會員？

無諗過開FAN CLUB 志在同大家交流下

樓主犀利犀利

太好聽 以為原唱

有比較

樓主會唔會開ig post唱歌片？
好想follow

你鍾意邊個版本多D

地獄post

暫時唔會

已經成為fans

已經幫樓主成立左個國際歌迷會

多謝你 下一步練緊英文歌 希望做到國際化

夜晚晚聽真係聽到我哭撚咗，實在太好聽了

唱阿牛／擁抱這分鐘

阿牛

好感動 聽到哭撚左 樓豬要唱多啲好歌比我地聽

無問題

屎萊姆之前都係英皇

屌 真係好撚勁
唱 寵物／無人之境

聽到我好開心

老實講我仲7過佢

音準幾好啦

咁就好 have a good evening

好好聽 唱得好有感情
力度控制得好好 真假轉換好自然
唔出道真係晒咗 support

多謝無諗過會有你地支持

訓覺前聽都唔洗訓得著

好聽到哭𠹌咗

有無進步

寵物

我想下載首歌，一唔開心可以聽下

最後一首
擱淺／Bohemian Rhapsody

你係原唱本人?

個APP唔比我下載

係 你好

擱淺

好想聽樓主唱 弱水三千

睇左八頁cm 諗住實無死

弱水三千

屌 好難唱

Same仲以為係我問題

樓主覆曬每個人，係抵讚嘅加油

真係好好聽
好有感情

呢首真係好難handle
但樓主駕馭得好好 爐火純青

好好聽 好感動
把聲好似Dickson

高音好穩
有冇興趣挑戰 周杰倫 花海

多謝洪爺

邊個DICKSON

初聞不知曲中意，再聽已是曲終人！

我既音樂會陪住你

花海

唱周杰倫歌咬字唔可以正

係好左
不過覺得副歌第一句有好大改善空間

好聽
樓主整返個ig / youtube channel 等我地follow
期待你開live

聽到咸左...

想聽樓主 唱下 永不失聯的愛

好聽過姜濤

痴線 頭幾句一聽就知有料 同CD音質一樣

Juno 都要行開

你班友

聽出耳油，眼濕濕tim

多謝支持 有機會的

我唔識跳舞

聽到我企喺度原地兜圈

笑撚到仆街

行走的CD

JUNO 啲歌好好聽

Up

朋友太多 轉圈轉圈哈母伴你

假音OK喎

高音甜 中音準 低音沉

百年難得音樂鬼才啊!!!

林宥嘉只能幫你擦皮鞋

呢首好聽 等我練下先

SORRY 徐佳瑩真係唔識

等緊樓主唱歌

好少聽女歌 無賴岩唔岩

月亮之上ok? 感覺會好適合你

冚家玲

好想聽樓豬唱塵埃落定

永不失聯的愛

盡晒力

好正
好聽過原唱

又玩下先

呢首都可以唱到咁，應該無咩邊首歌對你黎講有難度

大陸大媽歌

好靚女我都想

Thx 巴打 btw樓主同我互相關注左

正

唔係 好多歌我都唱唔到

一齊玩

未聽過我會練下出比你

好有feel 好正！

老老豆豆, d假音都幾穩

建議飲醉/隊完草聽 好撚癲.... 你會覺得香港樂壇仲有得救

好正 樓豬唱首浮誇黎聽下

見到咁多正評->
見到留言話好好聽->
聽到第一句->
之後一路聽住睇post->

Fake 哂

岩岩特登follow左樓主
首背影好有感情
加油

唔建議隊草

樓豬 唔開心個陣聽你首殘酷月光即心情都好番啲

本身呢幾日好唔開心，但樓主既歌聲真係太美妙咩煩惱都無哂

浮誇

連續唱左兩日 累了

點下歌 笑忘書

最緊要幫到你

開心番就好

唱得幾放

屌，你班撚樣，等我真係撳咗入去聽

樓主西利上左熱門

識睇睇留言

笑忘書

唱到好攰

好聽

最重要有你支持

你好 樓主
實不相瞞
我係香港其中一間著名唱片公司嘅經理人（邊間就唔講喇 唔係你地一定知我係邊個）

想當年我都捧紅不少歌星
但近年眼見香港樂壇淪陷 青黃不接
連什麼菊xx都做到樂壇一姐
我實在心灰意冷打算想退休享受一下退休生活

但今日竟係偶然之下入咗呢個post聽到樓主驚為天人嘅歌聲
果把聲音係我耳邊繞梁三日
高音甜 低音準 假音夠假
就好像被天使吻過的聲音一樣

所以 ， 我決定用我畢生精力打算捧紅樓主成為新一代張學友 如果樓主有時間可以聯絡一下我助手 因為我好希望令世人都有機會聽到樓主嘅歌聲

gchi

你好 一路傷悲 先多謝你
實不相暪
我唔想加入樂壇 我淨係想用我既歌聲鼓勵每一個巴絲

嘩呢個犀利呀

屌你老尾拉去中間聽到個「噢」字好聽到哭𠹌左

唱得好有香港既特色
搞到我即卡聽番原唱黎比較一下

Dllm

我第二次錄會唔會有D?

翻唱大忌係似原唱

如果出到碟就好

既然係咁
我都無謂勉強樓主
睇怕香港歌壇已死係天注定

我曾經以為樓主嘅聲音係天父派落嚟拯救香港歌壇
可惜.......

樓主可唔可以幫我完成一個心願 為我唱一首我好喜歡嘅歌曲
周杰倫嘅一路向北

d高音準左稱得上係上佳之作

btw個apps都幾好玩

有你支持乜都得啦

當然無問題 可能唱得麻麻
一路向北

多謝你啊樓主
我係第一次聽完呢首歌有開心嘅感覺

香港樂壇終於有番d希望

想哭

中間可能緊張，唱錯左歌詞 - 最愛偷看你發夢，同埋有時唱快左
不過值得一讚既係副曲好有感情，同原唱係兩種唔同既風格，我認為比起原唱更勝一籌。支持樓主

巴打即點我即唱 所以唔係好熟
多謝你意見 我會努力

副歌造左真假音轉換.個難度變左仲高過原唱.樓主唱得好有力量比人好正面嘅感覺.支持

多謝巴打睇得出我既心思

樓主我留意左你好耐 我好鐘意你把聱
between 你可唔可以唱 耿耿於懷畀我女人聽

耿耿於懷

祝你地百頭到老

不枉我f5左咁耐 樓主好人一世平安

lm

女人聽完感動到哭能左依家訓唔著 可否黎多首青花瓷

樓主可唔可以唱下 學不會 / 修鍊愛情

青花瓷

學不會

亂世上能聽到你的天籟歌聲
是多麼的慰藉

樓主多謝你我好鍾意

香港人加油!

落地獄啦

樓主唔洗訓？

24小時練歌

報牛呀仲加油

聽你D歌真係好開心

聽完起碼我個人放鬆咗wor
樓主唱得開心我又開心 有咩問題

又唔係唱得特別好聽 同樓主冇得比
真係好撚做作

我第二次錄有參考師兄唱法

你既歌聲感染到我 帶俾我歡樂
你唔使參考佢wor

識貨
我最近睇完必娶女人後，呢首歌洗左腦

Dllm 一見到咁多正評就知有啲唔對路

套野我就無睇 不過首歌就係咁loop

首歌好正路

我望住關楚耀喺度兜圈兜到我頭暈

望住靚仔聽歌係爽

唔係講笑 d真假音互換做得唔錯 抖氣聲都好到位
建議樓主更上一層樓 試下唱反高潮

你同樓主唱個feel有啲似
專業兩位都點練番黎

感情到位 音調變換出神入化 唔敢講好過原唱 但一定係高水準既

鳩嗌

都幾好 加油

我都想講，好有死亡feel
感情仲重過宥嘉

我都上網搵緊啲唱歌教學 希望更上一層樓

原唱林宥嘉當然係最好

樓主幾時出新歌

上水

可唔可以點歌的

其實樓主真係唔差
對答得體，為人大氣唔造作
唱歌感情真致
仲貼緊時事
高低音變換，拍子感情都到位

我想點周杰倫安靜/一路向北
次次都走音
想聽下你著學野

cls點解可以好聽到原唱咁

有冇聽點安靜/好可惜

嘩 我屌你咩

好有特色

可以 識唱既都會唱

想聽你唱壞與更壞

係你隔離po見到你已經唱了
再點 我想聽紅日 李克勤個首

一路向北

我都走晒音

好難 痴線 本身原唱把聲太有特色

壞與更壞

安靜

可能呢首真係太難，聽完你其他歌同那些年真係唔差

紅日

夜媽媽唱勵志歌

可唔可以點楊丞琳首兩愛
我男唱唔到，但呢首好好聽

好好聽呀g持

其實我係外國

幾好鍋

還歌債

SORRY 唔多識唱女歌

可唔可以跟你學野

痴線啦我係垃圾

我望住關楚耀喺度轉轉到我好迷

樓主可唱七里香？

唔識 反而身騎白馬我好L熟 下首諗住唱呢首

好可惜

對不起 我已經盡力

樓主我想點首周杰倫世界末日呀

我迷下面啲台妹

多謝巴打為我提供歡樂

已關注

七里香

我身騎白馬走三關

世界末日

多謝你 天道酬勤

好有感情
話時話做乜關楚耀同你咁似樣既

我都想有關楚耀咁既樣

好聽到喊到停唔到
挽留咗我女朋友
樓主可唔可以留低地址
我想當面感謝樓主

多謝 去幫親黃色經濟圈當報答我

英文歌
試咗幾次佢個開頭同個尾都好奇怪
首歌會無啦啦cut咗

啲歌詞一係慢一係快

已追縱
北區小哲

想點杰倫<楓>

CLS佢321即入 首歌唱到一半又停咗

Lenka - the show

唱番中文

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

楓

好難唱

我有用不推文 連熱門係咩POST你都要控制 不如自己開個論壇?

我屌你老母

屌你老母啲死台狗垃圾偽人上晒熱門害撚死手足 仲咁撚多鳩野講

Sor 我唔記得噤

Btw唔洗咁惡掛

屌你老母 連音樂都要講政治 你既人生得返政治都幾撚可悲

有心唱一定唱得好
加油

屌你死五毛PR分化狗共黨走狗中立藍絲賤種支那人開撚膠po上撚晒熱門
我屌撚你全家

你邊撚個阿？完全封鎖我你損失

屌你手足變撚晒condom你係度對住啲死台狗奶共狗打飛機仲好意思扮晒嘢

你係封先好啊打飛機有邊個唔識

唔好理佢 繼續我地既音樂

封左未阿垃圾無能狂怒

屌你老母洗撚到就1001仲討乜鳩阿垃圾奶共中立冷血撚

首先香港有言論自由啦
本身個社會如是 連登都係啦
咁個post本身既存在係冇問題嘅
我都好好奇呢一個post點樣會令到手足變晒condom

其次都係果句啦
咩叫不分化不割𥱊 我覺得你仲未明
係咪一個輕鬆post就要俾人屌晒鬼咁呢

再者啦 死台狗呢三隻字真係好難聽
唔好忘記台灣都有人係支持緊我哋
你覺得 呢三隻字如果比佢地見到佢哋會點諗

你條仆街死撚左之後去同班手足講啦唔撚死都冇撚用

好正 幾時開Live ?

唔識開

你鍾意同我講場運動 冇問題
我大把野同你慢慢講
我諗我喺後面做咗幾多嘢 我唔使同任何人交代
但唔該你諗嘢或者發言嘅時候用下個腦

你睇佢開親都係咩POST就知 已BLOCK9佢

我想教化佢 我想手足嘅質素高少少
如果下下都咁小學雞又咁單單打打我估我會嘔血死

咁撚ON9點會係手足

屌你老母樓主條仆街藍絲黎架
你仲好意思對住佢打飛機

有緣再見

何以見得？

洗撚你教我哋連衛兵鍾意批鬥邊個就邊個

自己去返上面睇
但係條仆街已經洗撚左40頁

奶共藍絲死快啲

點解可以咁好聽
loop左幾粒鐘

你地班撚樣
搞到我真係入左去聽

你老尾原來真係咁有料

咁你又奇奇怪怪左d
你會唔會叫藍絲自己走去搵返啲黑警既証據丫？
係都自己放證據出嚟啦

聽到流馬尿
好感動

屌你撐藍絲人渣樓主就認啦
扮撚晒自己人原來垃圾黎

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

唉屌你真係唔識嫁喎
連儂牆都要貼poster俾藍絲睇啦
屌你新嚟嫁？

Show Blocked User - 金珉周致賓周敏感

唔錯音準幾好 把聲有d似杰倫